估唔到仲咁多人支持平反六四

快啲去蘋果日報鬧醒佢哋啦

詛咒

平反？

反咗中共咪乜柒都反曬囉